滙豐銀行答謝香港員工 明年新增一天假期

近月本地交通不時受阻，打工仔需要提早數小時上班，甚或「Home Office」，排除萬難亦堅守崗位。滙豐銀行為答謝員工，決定於明年給予所有香港員工額外一天假期，不論長期及兼職僱員都人人有份，獎勵非常「實際」。

滙豐發言人回應《東網》查詢時表示，該行一直視員工為最重要、最寶貴的資產。過去幾個月，縱然面對各種不同情況，該行員工依然專注地、以專業的態度服務客戶，並維持銀行正常運作，故予以有關獎勵。

截至2018年底，滙豐在香港的員工數目共3.1萬人，此次「額外加假」受惠者眾多。事實上，該行今年內已增加全職員工有薪產假及領養子女假，並上調部分職級員工的年假。而於2015年，適逢滙豐慶祝成立150周年，當年該行的香港員工亦獲得額外一天假期。

謝主隆恩

大貓成日送啲員工 悠長假期

老實講做大貓真係好撚多假放

認真講句 返少一office 使死咩 home office 又咪一樣做到野

我fd條女做大貓，聽佢講放假多過番工

見效了

渣打等執笠

"該行一直視員工為最重要、最寶貴的資產。"

炒最多人係你

唔好唔記得邊個封星火戶口

it比佢炒晒未

Pushp

成日炒尻d 寶貴資產

想多一日假sick leave咪得囉

可放棄既資產

鑊鑊炒人開刀開得最甘係香港比一日假

幾多日年假

送一日no pay 假

普通人一年都24日假

但員工都係付出好多

放假仲多過番工

利申大貓做緊

痴線 唔怪知得愈做愈差

聽到新聞話現時員工一年有18-30日AL
屌你好爽

但轉頭炒人

我朋友一個月差不多7：3時間，好撚癲

大家唔好唔記得邊個搞我地義士acctount

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

人唔笑狗都吠

日日OT，計返條數真係多假放？

因環球經濟不景及香港社會活動關係，匯豐銀行將於明年起裁員

咁天真咁傻，工作喺你既就係你既，放假喺屋企做啦！

歐美蝕錢炒香港人

比多一日假你，但另一面2020全面凍薪無人工加

利申：識人做緊

皇恩浩蕩

成日炒it
不過個it好似外判？

咪悠長假期

炒左就唔算佢員工

資產係要黎買賣
高賣低買

嘩屌一日咁多

好撚多
果陣真係多到唔想再聽唔想再問
難聽過粗口

做工程得12AL仲要番星期6覺得自己好撚低賤

我fd frd做匯豐係煩惱d假點用

IT 專材最多呢種福利

The bank

基層少少嘅都25日

多得過政府舊制公務員？

嘩有多一日假期可以home office

就係將perm 轉做secondment , 而家好多chinasoft , IBM , 果啲secondment

平日都係home office 嫁啦

炒secondment直頭唔算係炒人
所以話，去做secondment嘅都係世界上最下賤嘅人

俾夠365日假D員工

... 今次炒幾多人？

Fc抵讚

可能仲係判上判

真係恩賜

假消息黎

原來係2018

但係放假都係要睇blackberry

答謝員工？想試吓你係咪可有可無咋！

行內帶頭炒人都係佢先

有啲行perm it 要做埋support team , 通病黎

唔係咁正下嘛

員工=資產=可以高炒低請，升到咁上下人工就炒晒佢，改升一班低人工既上去頂，再請班低人工新人
成功控制成本

假消息係即時封
真消息係有30日通知
結論都係封

我聽人講話band4以上

其他行跟未

唉屌你老母
我垃圾公司得10日al

其實好多工都係日日OT, 拎緊14日only

羨慕 今日凍撚到懷疑人生

係咪做雞做ptgf?

有朋友做大貓分行低級跑數狗
年假20日起標
一星期番4.5天/5天（放星期六）
唔放就賣血收多日人工
生日月多一日假

6:30前一定拉閘走哂（因為cut OT pay)
係辛苦d 8:00briefing 8:30一定要埋位

Hsbc 有無20日大假？

未炒IT即係經濟無變差嘅指標

咪撚鳩噏啦
基層 18日AL + 生日假= 19日大假

我每一兩個月就見個fd去旅行 我有時懷疑佢連工都無反

基層 24AL + 生日

OT到仆街
狗也不屌

咪On9 啦
入面個個都係hea到癲
一日幾個Coffee break
2個鐘lunch 十點返工 準時收工

員工係資產 冗員係負累

屌 今年加唔到人工 咪送d假比你囉

識玩
有機會變黃吸客

銀行資料大部分內部私隱野，唔返去點做

做得呢d大行，你交到野既基本上係放任主義
放假長期要check電話姐

仲有GCB7 6仔以上先24+1

真係多謝晒

但炒人

係鬼 香港搵到錢咋

次次其他地區蝕錢得香港賺 竟然係炒香港人先

以外國標準嘅話 呢的大公司 應該放一個禮拜 答謝

送一日假比你返唔到工嘅時候用黎頂

大把人都band 6架喇 即係個個25日 正到

to be fair
星火又唔係基金,但每日咁多transaction,人哋驚你洗黑錢ga

屌一屌樓豬

拉

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

目前，一年24日大假，送多一天生日假。

無薪悠長假期

然後又請返

IT
Front desk 都會

做精算個啲放埋考試假真係返都唔使返

回帶撚

sad but true

一日假皇恩浩蕩咁算吧拉大貓！

此post已完

old news is so ex.......................................................................................

old news
拉

005本身已經好多假到仆街，仲多過正苦工

屌你大貓幾時上番72臭貓

但加人工就。。。

FC你哋個FC

近月本地交通不時受阻，打工仔需要提早數小時上班，甚或「Home Office」，排除萬難亦堅守崗位。滙豐銀行為答謝員工，決定於明年給予所有香港員工額外一天假期，不論長期及兼職僱員都人人有份，獎勵非常「實際」。

滙豐發言人回應《東網》查詢時表示，該行一直視員工為最重要、最寶貴的資產。過去幾個月，縱然面對各種不同情況，該行員工依然專注地、以專業的態度服務客戶，並維持銀行正常運作，故予以有關獎勵。

截至2018年底，滙豐在香港的員工數目共3.1萬人，此次「額外加假」受惠者眾多。事實上，該行今年內已增加全職員工有薪產假及領養子女假，並上調部分職級員工的年假。而於2015年，適逢滙豐慶祝成立150周年，當年該行的香港員工亦獲得額外一天假期。

佢當BAND7唔係人

匯豐外判工疑因罷工及發起公會被解僱 逾百人遮打花園集會聲援

hsbc你當我唔記得呀屌你老母

好葡萄

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

分行d rm唔到數 你有幾多日假都冇用

事實上的確係星火個acc有問題 人地都係跟返規矩做啫

IT狗係外判 唔撚係員工

hsbc產假唔知16定20個星期 又有十萬生育津貼
好想要

放完假第2日OT跟返哂D野

我聽係全部都無（升職除咗特例，全部cap加12%）

某星資銀行，TH或以上全部無得加。

但兩間都到晒數

我夢想去大貓做it

好撚闊綽

放多d假 唔洗返工

因航
因行

唔好作賤自己，banking 啲it 其實無咩好做
又無咩新technology, 又年年炒人

聽同事講band 7 trainee 黎。。。 加黎做咩

銀行2020一定借啲意唔加人工

home office=放假

認同

悶到hihi
又唔會掂到 core野
只會做周邊 side-project

5仔仲要成日搵it出氣
人工又唔係高
經驗又唔實際

你做埋我果份

on9樓豬
謝fc

Frontline 好忙喎
利申：做緊

Frontline UB
6點半前走晒喎

Band 5 可以有幾錢人工？

屌你老母 今年爆晒數唔加想死

平日都收7，8點。。。。 禮拜六、日仲要上change 做verify, 錢就同街價差唔多。。
個自由度細過做其他公司好多。。。

屌，你真係唔識
俾佢炒嗰啲IT先爽
補勁撚多糧
上次個fd收唔到大信封傷心到仆街

學校啊sir成日sell d學生要去大公司做... 又話做it好賺
依家覺得做it好唔穩定
唔想到時真係坐係個office冇野做等炒

幾多日 AL ?

重要唔等於要攬住

Condom 好重要咪又用一次咁多

屌，今年加人工極少
用假來補？

Band 3 或以上凍薪
Band 4-8 我估加1-2%
通漲都跟唔撚到

40k -70k都有，睇你咩部門
Ibd另計，可達100k

HSBC HK = 紅資

又無你講到咁灰
銀行係流動性大啲， 但都有其他option 既， 香港近呢幾年都有多少少新既fintech 公司，果啲package 都唔差，但重點係對technology 既要求都高